連尼住我要同你分手

我依家鍾意望遠你走寶

On9

望遠回應咗訴求

人哋唔鍾意你

我鍾意做兵

冇前途

講到你有咁

有

登高望遠？

我鐘意望女多過望遠

花心
今晚人唔人鏈

望遠嗰個望遠

收皮啦=.=

不人已約人

Ok

點樣牙

望遠